[一年一度] 重有幾個鐘就到2018，放低2017既遺憾

呢個係上年既POST

咪話大家下一年一齊製造新嘅遺憾

幾時有女朋友

下年

我真係鍾意你
可惜我做錯左 回不了頭
祝你下個會更好
再見啦
我會永遠掛住你

2018希望你可以放低啦

唯有等時間過

冇工冇女冇生活

仲係唔放低你
但係你又要做仆街野
矛盾

多謝
呢個係我最後會因為佢而留既post
再見啦

D憾事唔好責過年..

唉 好失敗既一年

沒進步

剩番十零分鐘

遺憾太多卻不能倒流的鐘

我冇好好咁對你
對唔住